<廣傳遍地開花> 今次到台北桃園機場個廁所

人有三急
去屙個尿就見到啲咁嘅野
今次堅係遍地開花，文宣做得好

海外team同文宣team繼續加油
誓要全球關注！

光復香港 時代革命

應該貼係尿兜或馬桶